假如我年少有為不自卑

懂得什麼是珍貴
那些美夢
沒給你 我一生有愧

林雪

睇到眼濕濕

在最沒有能力的年紀 碰見最想照顧一生的人

每個人 都會係一個錯既時候 愛上一個岩既人